做緊Aecom 你問我答

好撚悶
你問我盡答

Lm學嘢 樓豬做緊咩位

Lm,樓主做緊咩盤

茫嫂

樓主做咩field?

Surveyor 日日番去打飛機

驚自爆唔答

做structure定E&M?
做AECOM點會有時間上連登

有冇大波同事？

點會無
得閒到日日上youtube

無 有無介紹

做RSS果班接住2019年係咪好多會續唔到約?

識唔識 gogreengolean

做左幾耐 入職幾多錢

拎野番去砌都無人理

做左年半 proba 25k 而家30k

而家係咪有d cre 因為自己計錯數亂咁early terminated d 伙記?

而家aecom rss會early terminated ,真係狗都唔屌

樓主咩學歷

唔怪之得AECOM做D野出黎咁濕鳩.

原來係site…仲以為坐office…

介唔介意講多D, 屯公擴闊完事, 港豬澳完事, 灣仔繞道近乎完事, 連塘快將完事, 明日大魚明日既事, 只係一條屯門至赤鱲角食得晒以上班人? 成班人去左邊?

唔係日日都OT到暈咩
唔洗OT既 都可以準備CV

早排我跳左船，詳情就唔講，知道某些cre 係咪都幫伙記續2年，等佢地走唔到，跟著一個唔該話冇錢要2個月通知，變左係比人炒咁lor

睇下你跟邊個大佬
有d好既大佬會帶埋你site過site

Structure
真係無乜時間上連登
要砌模型好忙

日日準時打卡走人喎

係正2座樓下有kl太平洋咖啡嗎

Aecom 有啲咩位啱細電

HD仔 hea左成幾個月先搵到呢份

你講咩啊

個別無意思啦 , 但如果宏觀睇, 咁就巴打你覺得多唔多人被迫離職(續唔到約), 而數量係多定只係少部分表現唔好既人?

講真 睇下你扮工技能既姐
大把老seafood咪又係日日番黎坐

樓主做 works?

沙田水廠果單開工未
依單野應該都養唔少人

巴打有無得不自爆地講多少少? 我有朋友張約得番一個月, 聽佢講周圍SEND CV影都無, 之外有個STO話一個POST收七十幾個CV, 唔敢問太多但又想知更多

RSS 喎, 都要有位先有得坐架

其實間間consultant 都係垃圾

細電番去做三行啦屌

咁你做邊行咁撚巴閉

悔緊終身

如果你朋友唔識人，你份cv 會比人扔埋一邊，之前會請外人係因為佢expand 得好快唔夠人，結論係做rss 果d好搵定其他長工

去刷過首抽啦

男女ratio幾多？ Qs, Bs定Gp?

啱啱上咗你公司 沙田

樓主做左幾多年野chartered左未

8成男 Qs

識你啦

做左年半 緊係未

係咩

其實你覺得qs定bs好啲？

年半hd grad 30k

我都走左

HD年半30k 點做到

識唔識黃sir

係site喎我

可能我靚仔

邊撚個黃sir?
呢到無人識喎

如果Hd做So 年半30k 你都算叻仔

邊有人hea會周圍唱 真係好蠢

我睇你好你睇我好囉

咁你真係好打有限

幾千人食緊aecom飯
又無自爆 你咬我食啊

係

第幾份工？ 有無做過intern?

好似幾好做
但實際有咩要做？？

計數度數囉屌

有冇圖？
想睇要度啲咩數

唔啦驚自爆

Aqs?

咁都驚
dllm我話我係白宮做保鏢都得啦

睇你答呢句都知你唔係沙田返

我番荃灣喎

沙田好撚多大波妹？
有冇圖

好多戇鳩以為講兩句都會自爆到 自視過高

你講囉咁撚叻

點睇將藍隧道呢個盤

藍毛毛演唱會我就知

過probation 加5k ?五好吹啦⋯⋯

我諗過年後會再加5k

睇講好多位多係扮工
實際做野得幾粒大粒佬係咪真?
公司氣氛唔好,同埋清潔部都搞小圈子

HD仔，返工就係上youtube砌模型
又唔留意最近/將來有咩大野
仲話考牌 遲啲屋企量地就有你份

利伸：有牌

無圖你講乜都得啦

貼埋砌模型呢下都唔算自爆咩

樓主扮哂蟹

扮咩？

用真名上連登

好撚多油菜播

跳point仔點加5k

又Aecom 又中小企
我去邊個post問好

Structure 有無靚女

Aecom rss 唔係跟point咩 點解會加5k

代表咩？代表你識？

偉大起底功能

grad E要咩profile先入到

因為我垃圾 所以做緊consultant